香港新移民之光：呂以村先生 梁天琦 鄭錦滿 N_Bendtner

樓主25到扑街

第4個企開啲啦

我屌你老母

拉到樓主鄉郊產

why

想屌

柒頭麵

Why

第三張條捻樣正賤種黎 竟然比樓主吹奏

勁能25

滿哥俾人告暴動 你係冷氣房搞分化

1同4，
2同3
同一個人黎

點解得大家食可以叫先生

n ben大隻到

其餘三隻狗黎

咪咁講天琦

熱烈慶祝。。。。。

深圳聰?

佢唔敢覆啦條四眼匪類

垃圾嚟 我地敖哥（Jeffrey Ngo)屌打

咪咁講N Ben